呢張畫咁靚，你唔係唔like掛！

我打咗咁多字，你唔係唔睇掛！
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Like左了